唔訓既你 依家做緊咩野?

等頭髮乾

吹is ok

懶

懶到咁

雜草啦乾到

騷擾人

咁早

等一個女仔落機報平安

ng fun post muk lok la

學英文

Ga yauuu

溫書睇notes, 睇咗十分鐘開始眼瞓

個個都唔瞓 ,就個個都想唔瞓咩

聽日星期日
睇黎大家已經係打風前出街蒲定先

大師有d玄
姐係你想訓

習子

手足蒲完 ?

食完野

食咩

打邊

幾時請小弟

豬到針左

今日都執幾k啦...

骨就執左幾條
拎去賣

drink.drank.drunk.....
how u been....

課金

做緊筆記

Hello

不了

yo switchm?

早瞓 再見

weak

等緊睇villa 對 buffon

阿辛c 奧

屌緊伯母屎眼

好好笑?

yes

我同佢既野又關唔關你事牙？

唔撚比搭爹?

你試下前面入 我屌緊後面 好舒服 唔想抆出黎

上水應我未😘

宜家份工仲有10日就走得 好期待

返緊home

識的

無貨 要星期一

你去邊度買

黃金

掛住你

食提子

照計有架bor...

行緊返家

夜青

廢青

我好重

Share plz..

無平機 食兩日d貨散晒

Me 2

番緊工

沖完涼決定9up
anyone 9up?